/* Email specific invitation message to come draw a particular Quest */
" I'm using DrawQuest, a free creative drawing app for iPhone, iPod touch, and iPad. DrawQuest sends you daily drawing challenges and allows you to create your own to share with friends. I thought you might enjoy this Quest: \"%@\" \n\nDownload DrawQuest for free here: %@" = "iPhone, iPod touch, iPad에서 창의적인 그림을 그릴 수 있는 무료 앱 DrawQuest를 사용하고 있습니다. DrawQuest에서는 매일 새로운 그림을 그리거나 자신만의 퀘스트를 만들고, 그린 그림은 친구들과 같이 볼 수 있습니다. 당신도 퀘스트를 좋아하실겁니다: \"%1$@\" \n\n여기서 DrawQuest를 무료로 다운로드하세요: %2$@";

/* A simple button title for when a user has forgotten their password */
"?" = "?";

/* Share a drawing via Twitter message with Quest title */
"\"%@\" via @DrawQuest" = "\"%@\" - @DrawQuest";

/* this will end up being something like 'Twitter Friends' or 'Facebook Friends' */
"%@ Friends" = "%@ 친구";

/* Label displaying the DrawQuest username for a friend from another social service */
"%@ on DrawQuest" = "DrawQuest의 %@";

/* Number of characters left for a user to fill in before they reach the maximum limit */
"%d characters remaining" = "%d글자 남음";

/* Label indicating the number of days until the user receives another streak bonus, singular */
"%ld more day 'til next Streak Bonus" = "다음 연속 보너스까지 %ld일";

/* Label indicating the number of days until the user receives another streak bonus, plural */
"%ld more days 'til next Streak Bonus" = "다음 연속 보너스까지 %ld일";

/* Number of notes users have left on a drawing, singular count */
"%ld Note" = "반응 %ld개";

/* Number of notes users have left on a drawing, plural count */
"%ld Notes" = "반응 %ld개";

/* displayed in overlay to tell user what they must do before they can proceed */
"↺ Please flip your device right-side-up to continue." = "↺ 계속하려면 디바이스를 가로 방향으로 회전시키세요.";

/* displayed in overlay to tell user what they must do before they can proceed */
"↺ Please rotate your device back to Portrait to continue." = "↺ 계속하려면 디바이스를 다시 세로 방향으로 회전시키세요";

/* displayed in overlay to tell user what they must do before they can proceed */
"↺ Please rotate your device to Portrait to continue." = "↺ 계속하려면 디바이스를 세로 방향으로 회전시키세요";

/* displayed in overlay to tell user what they must do before they can proceed */
"↻ Please rotate your device back to Portrait to continue." = "↻ 계속하려면 디바이스를 다시 세로 방향으로 회전시키세요";

/* displayed in overlay to tell user what they must do before they can proceed */
"↻ Please rotate your device to Portrait to continue." = "↻  계속하려면 디바이스를 세로 방향으로 회전시키세요";

/* Navigation title for about us modal */
"About DrawQuest" = "DrawQuest소개";

/* Navigation title for about us modal, shortened for iPhone */
"About" = "소개";

/* Label for the area where all of the user's relevant activity is collected */
"Activity" = "활동";

/* Label for adding an email address from user's address book */
"Add Email Addresses from Contacts" = "연락처에서 이메일 주소 추가";

/* Label for manually adding an email address to list of recipients */
"Add Email Addresses Manually" = "이메일 주소 직접 추가";

/* Label for adding recipients' email addresses */
"Add Email" = "이메일 추가";

/* Add friends error alert title */
"Add Friends Failed" = "친구 추가 실패";

/* Title for modal where the user can invite their friends to DrawQuest */
"Add Friends" = "친구 추가";

/* Add user completion button title */
"Add" = "추가";

/* Address book authorization failed error message */
"Address Book Error" = "주소록 오류";

/* Cancel button for alert view */
"AlertViewButtonTitleCancel" = "취소";

/* Delete button for alert view */
"AlertViewButtonTitleDelete" = "삭제";

/* Dismiss button for alert view */
"AlertViewButtonTitleDismiss" = "무시";

/* OK button for alert view */
"AlertViewButtonTitleOK" = "확인";

/* Retry button for alert view */
"AlertViewButtonTitleRetry" = "재시도";

/* Tab title which shows all items */
"AllTabTitle" = "모두";

/* Title for sign up modal when the user is nearly finished signing up */
"Almost There..." = "거의 다 됐습니다...";

/* Option to sign into DrawQuest if the user is already registered */
"Already a Member?" = "회원이세요?";

/* Sign in button title as alternative to signing up */
"Already have an account?" = "계정이 있으세요?";

/* Unknown error alert message */
"An unexpected error occurred" = "예기치 못한 오류 발생";

/* Unknown DrawQuest error message */
"An unknown error occurred communicating with DrawQuest" = "DrawQuest와 통신 중 알 수 없는 오류 발생";

/* Unknown Facebook authorization error message */
"An unknown error occurred communicating with Facebook. Please try again." = "Facebook과 통신 중 알 수 없는 오류 발생. 다시 시도하세요.";

/* Unknown Twitter error alert message */
"An unknown error occurred communicating with Twitter" = "Twitter와 통신 중 알 수 없는 오류 발생";

/* Generic unknown error message */
"An unknown error occurred." = "알 수 없는 오류 발생.";

/* Continue on and do not invite any users confirmation alert message */
"Are you sure you want to continue without inviting any friends?" = "친구를 초대하지 않고 계속하시겠습니까?";

/* Delete upload alert message */
"Are you sure you want to delete this drawing?" = "그림을 삭제하시겠습니까?";

/* Flag an inappropriate drawing for staff review message */
"Are you sure you want to flag this drawing as inappropriate?" = "그림을 부적절한 것으로 표시하시겠습니까?";

/* Flag an inappropriate Quest for staff review alert message */
"Are you sure you want to flag this Quest as inappropriate?" = "퀘스트를 부적절한 것으로 표시하시겠습니까?";

/* Delete a drawing alert message */
"Are you sure you want to permanently delete your drawing?" = "그림을 영원히 삭제하시겠습니까?";

/* User requested sign out confirmation message */
"Are you sure you want to sign out?" = "로그아웃하시겠습니까?";

/* Destructive request alert confirmation title */
"Are you sure?" = "계속할까요?";

/* Authentication error alert title */
"Authentication Error" = "인증 오류";

/* User authorization error alert title */
"Authorization Error" = "인증 오류";

/* The user cancelled authorization message */
"Authorization was cancelled." = "인증이 취소되었습니다.";

/* Facebook authorization failed, retry prompt */
"Authorization with Facebook failed. Please try again." = "Facebook 인증 실패. 다시 시도하세요.";

/* Twitter authorization failed, prompt to try again */
"Authorization with Twitter failed. Please try again." = "Twitter 인증 실패. 다시 시도하세요.";

/* User is being authorized message */
"Authorizing" = "인증 진행중";

/* Editor template failed to download error title */
"Background Image Failure" = "배경 이미지 실패";

/* A short label for the biographical information of the user */
"Bio" = "자기소개";

/* A collection of tools that can be used to draw in the editor */
"Brushes" = "브러시";

/* Label for option to save to Apple Photos app */
"Camera Roll" = "카메라롤";

/* Label for changing the user's password */
"Change Password" = "비밀번호 변경";

/* Share via text message body */
"Check out this drawing I made on DrawQuest: \"%@\"\n\n You should download the app at http://example.com/download" = "DrawQuest에서 그린 그림을 보세요: \"%@\"\n\n http://example.com/download에서 앱을 다운로드하세요.";

/* Invitation message to view a drawing on DrawQuest followed by download link */
"Check out this drawing on DrawQuest: \"%@\" \n\nDownload DrawQuest for free here: %@" = "DrawQuest에서 그린 그림을 보세요: \"%1$@\" \n\n여기에서 DrawQuest를 무료로 다운로드하세요: %2$@";

/* Invitation message to view a drawing on DrawQuest with Quest title */
"Check out this drawing on DrawQuest: \"%@\"" = "DrawQuest에서 그린 그림을 보세요: \"%@\"";

/* Invitation to view a drawing on DrawQuest prefix message */
"Check out this drawing on DrawQuest!" = "DrawQuest에서 그린 그림을 보세요!";

/* Prompt for a user to select the appropriate Twitter account from a list */
"Choose a Twitter Account" = "Twitter 계정 선택";

/* Prompt to choose a photo from the device's Camera Roll to use as avatar */
"Choose Existing" = "기존 계정 선택";

/* Plural form of our DrawQuest specific currency of 'Coin' */
"Coins" = "코인";

/* A collection of colors that can be used to draw in the editor */
"Colors" = "컬러";

/* User should return for a new Quest tomorrow, or they can create a Quest themselves display message */
"Come back tomorrow for a new Quest, or create your own!" = "내일 새 퀘스트와 다시 만나요! 아니면 자신만의 퀘스트를 만들어 보세요.";

/* Twitter specific invitation message to come draw a particular Quest */
"Come draw \"%@\" with me on @DrawQuest! %@" = "@DrawQuest에서 함께 \"%1$@\"을(를) 그려요! %2$@";

/* Twitter specific invitation message for a user to come draw a specific Quest */
"Come draw \"%@\" with me on @DrawQuest! http://www.example.com/download" = "@DrawQuest에서  함께 \"%@\"을(를) 그려요! http://example.com/download";

/* Invitation message to come draw a particular Quest */
"Come draw \"%@\" with me on DrawQuest! %@" = "DrawQuest에서 함께 \"%1$@\"을(를) 그려요! %2$@";

/* Invitation message for a user to come draw a specific Quest */
"Come draw \"%@\" with me on DrawQuest! http://www.example.com/download" = "DrawQuest에서 함께 \"%@\"을(를) 그려요! http://example.com/download";

/* Invitation email for another user to join DrawQuest via a particular Quest subject line */
"Come draw \"%@\" with me on DrawQuest!" = "DrawQuest에서 함께 \"%@\"을(를) 그려요!";

/* Generic invitation to DrawQuest message */
"Come draw with me on DrawQuest! http://www.example.com/download" = "DrawQuest에서 함께 그림을 그려요! http://example.com/download";

/* Invite a friend via email message subject */
"Come draw with me on DrawQuest!" = "DrawQuest에서 함께 그림을 그려요!";

/* Alert confirm button title */
"Confirm" = "확인";

/* Confirmation alert title */
"Confirmation" = "확인";

/* Facebook authorization and invite prompt */
"Connect with Facebook to see your list of friends.\nThen choose friends you'd like to add." = "친구 목록을 보려면 Facebook과 연결하세요.\n그 다음 추가하고 싶은 친구를 선택하세요.";

/* Prompt to connect with Twitter to invite friends display message */
"Connect with Twitter to see your list of friends.\nThen choose friends you'd like to add." = "친구 목록을 보려면 Twitter와 연결하세요.\n그 다음 추가하고 싶은 친구를 선택하세요.";

/* A label for inviting other users from the Address Book */
"Contacts" = "연락처";

/* Continue on and do not invite any users confirmation alert title */
"Continue without inviting?" = "초대하지 않고 계속할까요?";

/* Ignore connection failure confirmation button title */
"Continue" = "계속";

/* Cost of shop items in coin currency */
"Cost: %@ coins" = "가격: %@코인";

/* Prompt to create a new Quest */
"Create a Quest" = "퀘스트 만들기";

/* Instructions to create a Quest and share it with friends */
"Create your own Quest and share it with friends!" = "나만의 퀘스트를 만들고 친구들과 함께 하세요!";

/* Preceeded by a username indicating that they have created a Quest */
"created a Quest" = "퀘스트를 만들었습니다";

/* Label explaining that the above user is responsible for creating the current Quest */
"Created this Quest" = "이 퀘스트를 만들었습니다";

/* The user's current password before they change it, placeholder text */
"Current Password" = "기존 비밀번호";

/* Delete a drawing alert title */
"Delete Drawing" = "그림 삭제";

/* Label for option to delete a drawing from DrawQuest */
"Delete this Drawing" = "이 그림 삭제";

/* Delete upload alert title */
"Delete Upload" = "업로드 삭제";

/* Destroy item alert confirmation button title */
"Delete" = "삭제";

/* Sign up button title as alternative to signing in */
"Don't have an account?" = "계정이 없으세요?";

/* User is done with this action button title */
"Done" = "완료";

/* Prompt to draw a Quest template */
"Draw a Template" = "템플릿 그리기";

/* Option to draw the first quest at a later time */
"Draw This Later" = "나중에 그리기";

/* Label for option to draw a particular Quest */
"Draw this Quest" = "이 퀘스트 그리기";

/* Label for option to draw a particular Quest */
"Draw This Quest" = "이 퀘스트 그리기";

/* Draw this Quest button title */
"Draw this" = "그리기";

/* Instructions explaining that users can draw something every day */
"Draw, every day.\n\n " = "매일 그리세요.\n\n";

/* Title for the area where the user can draw Quests */
"DrawAreaTitle" = "그리기";

/* Delete drawing request error alert title */
"Drawing delete failed" = "그림 삭제 실패";

/* Label for a colleciton of drawings */
"Drawings" = "그림";

/* Prompt for a user to draw the Quest */
"DrawPrompt" = "그리기";

/* State sync with DrawQuest failed error title */
"DrawQuest Connection Failed" = "DrawQuest 연결 실패";

/* Post without sharing alert message */
"DrawQuest is more fun when you share with friends. Would you still like to continue without sharing?" = "DrawQuest는 친구들과 함께 하면 더 재미있습니다. 공유하지 않고 계속하시겠습니까?";

/* Label for a link to the user's DrawQuest profile web page */
"DrawQuest Profile Page" = "DrawQuest 프로필 페이지";

/* Update for DrawQuest app is available indicator label */
"DrawQuest Update Available!" = "DrawQuest 업데이트 가능!";

/* File save access denied error message */
"DrawQuest was denied access to your photo library. You can allow access using the iOS Settings app." = "DrawQuest의 사진 라이브러리 접근이 거부되었습니다. iOS 설정 앱에서 접근권을 부여할 수 있습니다.";

/* Twitter access was denied by user error alert message */
"DrawQuest was not granted access to your Twitter accounts." = "DrawQuest는 Twitter 계정에 대한 접근권이 없습니다.";

/* DrawQuest */
"DrawQuest" = "DrawQuest";

/* Label indicating the user can earn 5 coins with fixed white space */
"Earn      5 Coins" = "코인 5개 얻기";

/* Label indicating the user can earn 25 coins with fixed white space */
"Earn      25 Coins" = "코인 25개 얻기";

/* Instructions for earning and spending coins */
"Earn coins by being an active Quester. Spend coins to unlock more colors!" = "퀘스트에 참여하여 코인을 얻으세요. 코인으로 더 많은 컬러를 구입할 수 있습니다!";

/* Instructions explaining the coin economy */
"Earn coins by drawing Quests. Spend coins to get more colors." = "퀘스트를 그려서 코인을 모으세요. 코인으로 더 많은 컬러을 얻으세요";

/* Email */
"Email" = "이메일";

/* A simple email placeholder that is obviously an invalid placeholder email */
"email@email.com" = "email@example.com";

/* Empty drawing alert title */
"Empty Drawing" = "그림 지우기";

/* Quest title placeholder text */
"Enter Your Quest Title" = "퀘스트 제목 입력";

/* Invite error alert title */
"Error Inviting Friends" = "친구 초대 오류";

/* Invite error to user error title prefix */
"Error sending invite to:" = "다음 사용자에게 초대 전송 오류:";

/* Invite error alert title */
"Error sending invites." = "초대 전송 오류.";

/* Generic error message prefix */
"Error: " = "오류:";

/* Generic error alert title */
"Error" = "오류";

/* Introductory phrase explaining how to use the app */
"Every day, DrawQuesters from around the world complete a daily drawing challenge. Quests don't have a right or wrong answer - use your imagination, and have fun!" = "전세계의 DrawQuest 사용자들은 매일 새로운 그림을 완성합니다. 상상력을 발휘하고 즐거운 시간을 보내세요!";

/* Title for section where users can explore for new content */
"Explore" = "탐색";

/* Facebook error alert title */
"Facebook Error" = "Facebook 오류";

/* Label for a link to the user's Facebook profile web page */
"Facebook Profile Page" = "Facebook 프로필 페이지";

/* Facebook */
"Facebook" = "Facebook";

/* Find your friends from other services that are registered on DrawQuest button title */
"Find Your Friends on DrawQuest" = "DrawQuest에서 친구 찾기";

/* Flag an inappropriate drawing for staff review title */
"Flag Drawing" = "그림 신고";

/* Flag an inappropriate Quest for staff review alert title */
"Flag Quest" = "퀘스트 신고";

/* Flag an inappropriate drawing or Quest for staff review alert confirmation button title */
"Flag" = "신고";

/* Flickr */
"Flickr" = "Flickr";

/* Instructions explaining how following, starring and playing all work */
"Follow friends and other Questers. Star and play drawings you like." = "친구들과 다른 퀘스터들을 팔로우하세요. 좋아하는 그림에 스타를 하고 재생해보세요.";

/* Prompt to follow users so that they can see their drawings on this page */
"Follow more Questers and their drawings will appear here!" = "더 많은 퀘스터들을 팔로우하시면 그들의 그림들을 여기서 볼 수 있습니다!";

/* Prompt to follow a user button title */
"Follow" = "팔로우";

/* Instructions on how followers will see the new Quest */
"Followers will see your Quest in their \"New\" tab" = "팔로워들은 \"신규\" 탭에서 당신의 퀘스트를 보게 됩니다.";

/* Label for a collection of users a particular user is following */
"Followers" = "팔로워";

/* Label for the area where the content from followed users will appear */
"FollowingHomeAreaLabel" = "팔로우 중";

/* Request fo follow a user is being completed indicator label */
"FollowingRequestPending" = "팔로우 중";

/* Label that confirms a user is following another user */
"FollowingStatusLabel" = "팔로우 중";

/* Label for a collection of users following a particular user */
"FollowingUserListLabel" = "팔로우 중";

/* Use tapped button indicating they forgot their password alert title */
"Forgot Password?" = "비밀번호를 잊으셨나요?";

/* Use tapped button indicating they forgot their password alert confirmation button title */
"Forgot" = "분실";

/* Quest title instructing users to draw the smiley face a smile */
"Give him a smile!" = "스마일을 그려요!";

/* Instructions to star other users' drawings */
"Give stars to your favorite drawings." = "좋아하는 그림을 스타하세요.";

/* Sign up completed modal title */
"Happy Questing!" = "즐거운 퀘스팅!";

/* The user's homepage in the app */
"Home" = "홈";

/* Code of conduct agreement label */
"I agree to keep my artwork classy\nand appropriate for all ages." = "모든 연령에 적합한\n작품을 그리는 것에 동의합니다.";

/* Message inviting another to come draw the Quest the user just created */
"I just created a Quest on DrawQuest: \"%@\" Come draw it with me! http://example.com/download" = "방금 DrawQuest에서 퀘스트를 만들었습니다: \"%@\" 함께 그려요! http://example.com/download";

/* Email specific invitation message to view a drawing */
"I thought you'd like this drawing made with DrawQuest, a free creative drawing app for iPhone, iPod touch, and iPad: \"%@\" \n\nDownload DrawQuest for free here: %@" = "iPhone, iPod touch, iPad에서 창의적인 그림을 그릴 수 있는 무료 앱 DrawQuest으로 그림을 그렸습니다: \"%1$@\" \n\n여기에서 DrawQuest를 무료로 다운로드하세요: %2$@";

/* Button title indicating the user is ready to begin */
"I'm ready for my first Quest!" = "첫 번째 퀘스트를 시작하시겠습니까?";

/* Twitter specific invitation message for another user to join DrawQuest */
"I'm using @DrawQuest, a free creative drawing app for iPhone, iPod touch, and iPad. Come draw with me! http://www.example.com/download" = "iPhone, iPod touch, iPad에서 창의적인 그림을 그릴 수 있는 무료 앱인 @DrawQuest를 사용 중입니다. 함께 그려요! http://example.com/download";

/* Invitation message for another user to join DrawQuest */
"I'm using DrawQuest, a free creative drawing app for iPhone, iPod touch, and iPad. Come draw with me! http://www.example.com/download" = "iPhone, iPod touch, iPad에서 창의적인 그림을 그릴 수 있는 무료 앱인 DrawQuest를 사용 중입니다. 함께 그려요! http://example.com/download";

/* Email specific invitation message for a user to come draw a specific Quest */
"I'm using DrawQuest, a free creative drawing app for iPhone, iPod touch, and iPad. DrawQuest sends you daily drawing challenges and allows you to create your own to share with friends. I thought you might enjoy this Quest: \"%@\" \n\nDownload DrawQuest for free here: http://www.example.com/download" = "iPhone, iPod touch, iPad에서 창의적인 그림을 그릴 수 있는 무료 앱인 DrawQuest를 사용하고 있습니다. DrawQuest에서는 매일 새로운 그림을 그릴수 있고 그린 그림을 친구들과 같이 볼 수 있습니다. 이 퀘스트가 마음에 드실거에요: \"%@\" \n\n여기서 DrawQuest를 무료로 다운로드하세요: http://example.com/download";

/* Email specific invitation message for another user to join DrawQuest, includes the inviting user's username */
"I'm using DrawQuest, a free creative drawing app for iPhone, iPod touch, and iPad. DrawQuest sends you daily drawing challenges and allows you to create your own to share with friends. You can follow me in the app as \"%@\" \n\n Download DrawQuest for free here: http://www.example.com/download" = "iPhone, iPod touch, iPad에서 창의적인 그림을 그릴 수 있는 무료 앱인 DrawQuest를 사용하고 있습니다. DrawQuest에서는 매일 그림 도전을 할 수 있고 그린 그림을 친구들과 같이 볼 수 있습니다. \"%@\"에서 저를 팔로우하세요! \n\n 여기서 DrawQuest를 무료로 다운로드하세요: http://example.com/download";

/* Invite a friend via email message body */
"I'm using DrawQuest, a free creative drawing app for iPhone, iPod touch, and iPad. DrawQuest sends you daily drawing challenges and allows you to create your own to share with friends. You can follow me in the app as \"%@\". \n\nDownload DrawQuest for free here: %@" = "iPhone, iPod touch, iPad에서 창의적인 그림을 그릴 수 있는 무료 앱인 DrawQuest를 사용하고 있습니다. DrawQuest에서는 매일 그림 도전을 할 수 있고 그린 그림을 친구들과 같이 볼 수 있습니다. \"%1$@\"에서 저를 팔로우하세요! \n\n 여기서 DrawQuest를 무료로 다운로드하세요: %2$@";

/* In-App Purchase failure error alert tile */
"In-App Purchase Failed" = "프로그램 내 구입 실패";

/* In-App Purchases disabled on device error alert message */
"In-App Purchases have been disabled on this device." = "디바이스에 응용 프로그램 내 구입 기능이 꺼져 있습니다.";

/* Instagram */
"Instagram" = "Instagram";

/* Invite user action sheet title */
"Invite %@ to DrawQuest" = "%@님을 DrawQuest로 초대";

/* Invite friends prompt message */
"Invite your friends!" = "친구를 초대하세요!";

/* Invite others to DrawQuest button title */
"Invite" = "초대";

/* User has been invited to DrawQuest indicator label */
"Invited" = "초대됨";

/* The user has no Facebook friends message */
"It looks like you don't have any Facebook friends to invite." = "초대할 Facebook 친구가 없습니다.";

/* The user has no Twitter friends available to invite display message */
"It looks like you don't have any Twitter friends to invite." = "초대할 Twitter 친구가 없습니다.";

/* User has no contacts in their address book to invite */
"It looks like your Address Book is empty." = "주소록이 비어 있습니다.";

/* Sign up modal title */
"Join DrawQuest" = "DrawQuest 회원가입";

/* Title for sign up modal */
"Join" = "회원가입";

/* Preceeded by a username indicating that they have just joined DrawQuest */
"joined DrawQuest" = "DrawQuest에 가입되었습니다.";

/* Alert title when the editor has repeatedly crashed */
"Keep trying?" = "Keep trying?";

/* Date the item was last updated */
"Last Updated: %@" = "마지막 업데이트: %@";

/* App update available alert dismiss button title */
"Later" = "다음에";

/* Button title indicating the user can tap to load in more items */
"Load More" = "더 보기";

/* More items are loading in from the server indicator label */
"Loading More" = "로딩 중";

/* Data is being loaded from server indicator label */
"Loading..." = "로딩 중...";

/* The user must wait as a request is currently being made. */
"Loading" = "로딩 중";

/* Mail app error alert title */
"Mail Error" = "메일 오류";

/* Label for option to share using the Apple Mail app */
"Mail" = "메일";

/* Label for option to share using the Apple Messages app */
"Message" = "메시지";

/* Messages app error title */
"Messages Error" = "메시지 오류";

/* Label for the user's first Quest */
"My First Quest" = "내 첫 번째 퀘스트";

/* Name required for Quest alert title */
"Name your Quest!" = "퀘스트 제목을 지정하세요!";

/* Indicating an item has never been updated */
"Never" = "안 함";

/* Activity item notifying users new colors are available in the shop */
"New colors available!" = "새로운 칼러 사용가능!";

/* New colors available in shop message */
"New Colors!" = "새로운 컬러!";

/* The user's new password they would like to change it to repeated for safety, placeholder text */
"New Password Again" = "새로운 비밀번호 재입력";

/* The user's new password they would like to change it to */
"New Password" = "새로운 비밀번호";

/* A new Quest is available alert label */
"New Quest!" = "새로운 퀘스트!";

/* App update available alert title */
"New Version Available!" = "새 버전 이용 가능!";

/* Shop item has been recently added indicator label */
"New!" = "New!";

/* Shop item is new to the user indicator label */
"NewShopItemIndicatorLabel" = "신규";

/* Tab title which shows the newest items in reverse chron order */
"NewTabTitle" = "신규";

/* Proceed to the next phase of the current action */
"Next" = "다음";

/* Message congratulating the user on completing another drawing for the day */
"Nice drawing! You're on a roll today!" = "멋진 그림이네요! 오늘 정말 잘 그리시네요!";

/* Message complementing users on a job well done as they post a drawing */
"Nice Questing!" = "잘 하셨어요!";

/* Invite friends failed because no accounts are set up alert title */
"No Email Accounts" = "이메일 계정 없음";

/* No drawings exist for this Quest message */
"No one's drawn this Quest yet. Be the first!" = "아직 아무도 이 퀘스트를 그리지 않았습니다. 퀘스트의 첫 도전자가 되어보세요!";

/* No quests found on server display message */
"No quests to display." = "표시할 퀘스트 없음.";

/* No Twitter accounts are configured on device error alert tile */
"No Twitter Accounts" = "Twitter 계정 없음";

/* Label for notification options */
"Notifications" = "알림";

/* The user's old password before they change it */
"Old Password" = "기존 비밀번호";

/* The user's DrawQuest specific password */
"Password" = "비밀번호";

/* The user failed to enter matching passwords during password change error alert message */
"Passwords must match." = "비밀번호는 일치해야 합니다.";

/* Label for the photo avatar to represent the user */
"Photo" = "사진";

/* Label for all the areas of the app the user can visit */
"Places" = "장소";

/* Instructions to watch the playback for drawings */
"Play back your favorite drawings to see how your fellow Questers created their masterpiece." = "좋아하는 그림을 재생해서 다른 퀘스터들의 그림 진행과정을 보세요.";

/* Drawing playback error title */
"Playback Error" = "재생 오류";

/* User has played current drawing suffix */
"played this drawing" = "이 그림을 재생했습니다";

/* Preceeded by a username indicating that they have played your drawing */
"played your drawing" = "내 그림을 재생했습니다";

/* Request to delete account email body with reason for doing so asked of user */
"Please close my account and remove all the content associated with it. I understand that this cannot be undone.\n\nThe reason I'm closing my account is:" = "제 계정을 닫고 관련된 모든 컨텐츠를 삭제해주세요. 저는 이 작업을 되돌릴 수 없다는 것을 이해합니다.\n\n계정을 닫는 이유:";

/* Empty drawing alert message */
"Please draw something before posting it!" = "포스팅하기 전에 그림을 그리세요!";

/* Name required for Quest alert message */
"Please enter a title for your Quest to continue." = "계속하려면 퀘스트의 제목을 입력해주세요.";

/* User needs to enter a valid email address indicator label */
"Please enter a valid email address." = "유효한 이메일 주소를 입력하세요.";

/* Invalid email alert title */
"Please enter a valid email address" = "유효한 이메일 주소를 입력하세요";

/* User needs to enter a valid password indicator label */
"Please enter a valid password." = "유효한 비밀번호를 입력하세요.";

/* User needs to enter a valid username indicator label */
"Please enter a valid username." = "유효한 아이디를 입력하세요";

/* The user failed to enter and/or repeat a new password during password change error alert message */
"Please enter and repeat your new password." = "새 비밀번호를 입력 후 재입력하세요.";

/* The user failed to enter an old password during password change error alert message */
"Please enter your old password." = "기존 비밀번호를 입력하세요.";

/* Prompt to attempt a request again */
"Please try again" = "다시 시도하세요";

/* Activity item request that the user update to a newer version of the app */
"Please update DrawQuest to view this." = "보시려면 DrawQuest를 업데이트하세요.";

/* Instructions on how the new Quest can become popular */
"Popular Quests appear in the \"All\" tab. Share yours to increase your chances!" = "인기 퀘스트는 \"전체\" 탭에 표시됩니다. 퀘스트를 친구들에게 보내서 인기도를 높이세요!";

/* Upload error alert title */
"Post Error" = "포스트 오류";

/* Upload the completed drawing to DrawQuest button title */
"Post to DrawQuest" = "DrawQuest에 포스트하기";

/* Begin upload button title */
"Post" = "포스트";

/* Preceeded by a username indicating that they have posted a drawing of their own */
"posted a drawing" = "그림을 포스트했습니다";

/* Upload error alert title */
"Posting Error" = "포스트 오류";

/* The comment upload failed, prompt to try the upload again */
"Posting failed. Try again?" = "포스트 실패. 다시 시도할까요?";

/* Image upload failed message */
"Posting Image Failed.\nTry Again?" = "포스트 실패.\n다시 시도할까요?";

/* User should wait as the image is uploading */
"Posting Image..." = "포스팅 중...";

/* Playback data upload failed message */
"Posting Playback Data Failed.\nTry Again?" = "재생 데이타 포스팅 실패.\n다시 시도할까요?";

/* User should wait as the playback data is uploading */
"Posting Playback Data..." = "재생 데이타 포스팅 중...";

/* Upload to Facebook failed message */
"Posting to Facebook Failed.\nTry Again?" = "Facebook에 포스트 실패.\n다시 시도할까요?";

/* Comment upload failed message */
"Posting to Quest Failed.\nTry Again?" = "퀘스트 포스트 실패.\n다시 시도할까요?";

/* User should wait as the comment is uploading */
"Posting to Quest..." = "퀘스트 포스팅 중...";

/* Upload to Twitter failed message */
"Posting to Twitter Failed.\nTry Again?" = "Twitter 포스트 실패.\n다시 시도할까요?";

/* Upload is in progress indicator label */
"Posting" = "포스팅 중";

/* Playback data is being loaded indicator label */
"Preparing Playback" = "재생 준비 중";

/* A blocking HUD message while the editor is loading in. */
"Preparing Quest" = "퀘스트 준비 중";

/* Label to view the Privacy Policy */
"Privacy Policy" = "개인정보 보호정책";

/* Profile error alert title */
"Profile error:" = "프로필 오류:";

/* Label for the user's own profile */
"Profile" = "프로필";

/* Prompt to pull down on the page to refresh content */
"Pull to refresh..." = "당겨서 새로고침...";

/* Store purchase failure error title */
"Purchase Error" = "구입 오류";

/* Coin based shop purchase alert confirmation button title */
"Purchase" = "구입";

/* Shop item has been purchased indicator label */
"Purchased" = "구입완료";

/* Instructions explaining why you should say allow push notifications */
"Push notifications remind you when there's a new Quest to draw." = "새 퀘스트가 있을 때 푸시 알림.";

/* Label for the option to receive push notifications when there is a new Quest of the Day */
"Quest of the Day Alerts" = "오늘의 퀘스트 알림";

/* The name for our daily Quests the users can draw */
"Quest" = "퀘스트";

/* Label for a colleciton of Quests */
"Quests" = "퀘스트";

/* Message asking if users are ready to complete their first drawing */
"Ready for your first Quest?" = "첫 번째 퀘스트를 할 준비 되셨나요?";

/* Alert message */
"Really delete your drawing?" = "Really delete your drawing?";

/* Tab title which shows items the user has recently completed */
"RecentTabTitle" = "최근";

/* Label for list of users who will receive an email */
"Recipients" = "수신자";

/* Refresh this Quest button title */
"Refresh" = "새로고침";

/* Prompt to release the page to refresh content */
"Release to refresh..." = "놓아서 새로고침...";

/* Preceeded by a username indicating that they have remixed your drawing */
"remixed your drawing" = "내 그림을 리믹스했습니다";

/* The user's new password they would like to change it to repeated for safety */
"Repeat New Password" = "새로운 비밀번호 재입력";

/* Label to report problems to staff */
"Report a Problem" = "문제 보고";

/* Label for option to flag an innappropriate drawing for staff review */
"Report this Drawing" = "이 그림 신고";

/* Label for option to flag an inappropriate Quest for staff review */
"Report this Quest" = "이 퀘스트 신고";

/* Error restoring purchases the user has made in the shop alert title */
"Restore Error" = "복원 오류";

/* Restore all shop purchases previously made button title */
"Restore Purchases" = "구입내역 복원";

/* Prompt for a user to attempt a failed connection again. */
"Retry" = "재시도";

/* File save failure alert title */
"Saving Failed" = "저장 실패";

/* Search for user autocomplete button title */
"Search for '%@'" = "'%@' 검색";

/* Search for user button title */
"Search for..." = "검색...";

/* Search for users search field placeholder text */
"Search People" = "퀘스터 찾기";

/* Instructions to tap the menu button to see new activity */
"See what's new by tapping the menu button." = "메뉴 버튼을 탭하면 새로운 활동을 볼 수 있습니다";

/* API Service error alert title */
"Service Error" = "서비스 오류";

/* Photo is being uploaded and set as user's avatar loading indicator label */
"Setting Avatar" = "아바타 설정 중";

/* The title for the area where the user can change their account settings */
"Settings" = "설정";

/* Share drawing to Tumblr modal title */
"Share on Tumblr" = "Tumblr에 공유";

/* Label for option to share posts to their Facebook timeline by default */
"Share to Facebook Timeline" = "Facebook 타임라인에 공유";

/* Label for option to share posts to their Twitter followers by default */
"Share to Twitter" = "Twitter에 공유";

/* Prompt to have users share their drawing with friends which will earn them coins */
"Share with Friends to earn extra coins" = "친구와 공유하고 추가 코인을 얻으세요";

/* Message inviting users to share the drawing they are posting with friends */
"Share with Friends" = "친구와 공유";

/* Prompt to share the user's web profile with others */
"Share Your Profile!" = "프로필을 공유하세요!";

/* Prompt to share the user's web profile with others */
"Share Your Profile" = "프로필 공유";

/* Drawing being published with options to share the drawing modal title */
"Share" = "공유";

/* Label for sharing options */
"Sharing" = "공유";

/* Shop related error alert title */
"Shop Error" = "구매 오류";

/* Button title in color picker encouraging users to go to the shop */
"Shop for More Colors!" = "더 많은 컬러을 구입하세요!";

/* Title for the shop area of the app where users can purchase new items */
"Shop" = "쇼핑";

/* Prompt for the user to sign into their DrawQuest account so they can upload an item */
"Sign In & Post" = "로그인 후 그림을 포스트할 수 있습니다";

/* Prompt to sign into an existing DrawQuest account to see what others are drawing */
"Sign In and see what your fellow Questers are drawing!" = "로그인 후 다른 퀘스터들의 그림을 보세요!";

/* Prompt to sign in and immediately begin drawing */
"Sign In and Start Drawing" = "로그인하고 그림을 그리세요";

/* Sign in failed alert title */
"Sign In Failed" = "로그인 실패";

/* Prompt for the user to sign into their DrawQuest account */
"Sign In" = "로그인";

/* Sign the currently signed in user out of DrawQuest */
"Sign Out" = "로그아웃";

/* Prompt for the user to sign up for DrawQuest so they can upload an item */
"Sign Up & Post" = "회원가입 후 그리을 포스트 할 수 있습니다.";

/* Prompt to sign up and immediately begin drawing */
"Sign Up and Start Drawing" = "회원가입하고 그림을 그리세요";

/* Prompt to sign up for DrawQuest so they can start following other users */
"Sign Up and start following other Questers!" = "회원가입 후 다른 퀘스터들을 팔로우하세요!";

/* Sign up failed alert title */
"Sign Up Failed" = "회원가입 실패";

/* Prompt to sign up, post, and collect the 25 coin reward for doing so */
"Sign up for DrawQuest to post your drawing and collect your first 25 coins!" = "DrawQuest 회원가입 후 그림을 그리고 코인 25개 받으세요!";

/* Sign up using email button title */
"Sign Up Using Email" = "이메일로 회원가입";

/* Prompt for the user to sign up for DrawQuest */
"Sign Up" = "회원가입";

/* Message letting the user know they must wait as the sign out is completed */
"Signing out" = "로그아웃 중";

/* Option to continue without completing the current step */
"Skip" = "건너뛰기";

/* Prompt to drag with a finger to advance */
"SLIDE" = "미세요";

/* Label for links to web profile for various services */
"Social Profile Links" = "소셜 프로필 링크";

/* Delete drawing request error alert message */
"Something went wrong and we couldn't delete your drawing. Please try again." = "문제가 발생하여 그림을 삭제하지 못했습니다. 다시 시도하세요.";

/* User profile not found on server error alert message */
"Sorry that profile no longer exists." = "죄송합니다. 프로필이 존재하지 않습니다.";

/* Invite friends failed because no accounts are set up alert message */
"Sorry, but to invite friends you'll need to setup an email account on your device first." = "죄송합니다. 친구를 초대하려면 먼저 디바이스에 이메일 계정을 설정해야 합니다.";

/* Message explaining that the user can only invite 50 or less friends at one time */
"Sorry, but you can't select more than 50 friends to invite at once." = "죄송합니다. 한번에 50명 넘게 초대할 수 없습니다.";

/* Alert message */
"Sorry, DrawQuest is having trouble loading this drawing. You can delete it or try loading it again." = "Sorry, DrawQuest is having trouble loading this drawing. You can delete it or try loading it again.";

/* Drawing could not be found on server message */
"Sorry, that drawing could not be found." = "죄송합니다. 그림을 찾을 수 없습니다.";

/* Label for the option to receive push notifications when someone stars one of their drawings */
"Starred Drawing Alerts" = "스타받은 그림 알림";

/* User has starred current drawing suffix */
"starred this drawing" = "그림을 스타했습니다";

/* Preceeded by a username indicating that they have starred your drawing */
"starred your drawing" = "내 그림을 스타했습니다";

/* Preceeded by a username indicating that they have started following you */
"started following you" = "나를 팔로우했습니다";

/* Stop following user alert confirmation button title */
"Stop Following " = "팔로우 중지";

/* Successful request indicator label */
"Success" = "성공";

/* Label for support links */
"Support" = "지원";

/* Prompt to use the camera function to take a photo as avatar */
"Take a Photo" = "사진 찍기";

/* User biographical field placeholder text prompting user to tap the field */
"Tap here to say something about yourself!" = "여기를 탭하여 자기소개를 입력하세요!";

/* Label to view the Terms of Service */
"Terms of Service" = "서비스 약관";

/* Coin purchase success alert title */
"Thanks!" = "감사합니다!";

/* Alert message requesting the user update their app because they received a notification not supported by the current version */
"That notification is not supported by this version of DrawQuest. Please update to the latest version!" = "해당 알림은 이 버전의 DrawQuest에서 지원되지 않습니다. 최신 버전으로 업데이트하세요!";

/* User cancelled Facebook authorization message */
"The operation was cancelled." = "작업이 취소되었습니다.";

/* Prompt to try a failed request once again */
"The request failed. Try again?" = "요청 실패. 다시 시도할까요?";

/* Empty explore page message */
"There are no featured drawings to show right now. Try again later." = "현재 표시할 추천 그림이 없습니다. 나중에 다시 시도하세요.";

/* No Twitter accounts are configured on device error alert message */
"There are no Twitter accounts configured. You can add or create a Twitter account in Settings on your device." = "설정되어 있는 Twitter 계정이 없습니다. 디바이스의 설정에서 Twitter 계정을 추가하거나 생성할 수 있습니다.";

/* Quest gallery load failure alert message */
"There was a problem loading this quest. Please return to the quest archive and try loading the the gallery again." = "퀘스트를 로드하는 데 문제가 발생했습니다. 퀘스트 보관함으로 돌아가서 갤러리를 다시 로드해보세요.";

/* Unknown DrawQuest upload error message */
"There was a problem saving the drawing, DrawQuest is unable to post." = "그림을 저장하는 데 문제가 발생했습니다. DrawQuest가 게시할 수 없습니다.";

/* Invite error to user error message prefix */
"There was a problem sending your invitation via Twitter. Error code:" = "Twitter를 통해 초대하는 데 문제가 발생했습니다. 오류 코드:";

/* Messages app error message */
"There was an error opening the Messages app." = "메시지 앱을 여는 중 오류가 발생했습니다";

/* Unknown Twitter error alert message */
"There was an unexpected error communicating with Twitter. Please try again." = "Twitter와 통신하는 중에 예기치 못한 오류가 발생했습니다. 다시 시도하세요.";

/* Unknown DrawQuest upload error message */
"There was an unexpected problem and DrawQuest is unable to post." = "예기치 못한 오류가 발생하여 DrawQuest가 게시할 수 없습니다.";

/* App update available alert message */
"There's a new version of DrawQuest available. Upgrade now?" = "새 버전의 DrawQuest가 나왔습니다. 지금 업그레이드할까요?";

/* A message explaining that the user is seeing something unexpected and they should try again at a later time */
"This shouldn't be empty. Please try back later!" = "이것은 비어 있을 수 없습니다. 나중에 다시 시도하세요!";

/* Simple time unit suffix indicating days, e.g.: 5d */
"TimestampTimesDays" = "%d일";

/* Simple time unit suffix indicating hours, e.g.: 5h */
"TimestampTimesHours" = "%d시간";

/* Timestamp label for an item that showed up in the last few seconds */
"TimestampTimesJustNow" = "지금";

/* Simple time unit suffix indicating minutes, e.g.: 5m */
"TimestampTimesMinutes" = "%d분";

/* Simple time unit suffix indicating seconds, e.g.: 5s */
"TimestampTimesSeconds" = "%d초";

/* Simple time unit suffix indicating weeks, e.g.: 5w */
"TimestampTimesWeeks" = "%d주";

/* Simple time unit suffix indicating years, e.g.: 5y */
"TimestampTimesYears" = "%d년";

/* Label for the Quest of the Day */
"Today's Quest" = "오늘의 퀘스트";

/* Tab title which shows the best items in order of ranking */
"TopTabTitle" = "최고";

/* Total coins a user has collected tally prefix */
"Total coins:" = "전체 코인:";

/* Label for a list of recent Quests the user can complete */
"Try These Recent Quests" = "이 최근 퀘스트를 해보세요";

/* Tumblr */
"Tumblr" = "Tumblr";

/* Twitter API keys are missing error message */
"Twitter API keys are missing!" = "Twitter API 키가 누락되었습니다!";

/* Twitter authorization error alert title */
"Twitter Auth Error" = "Twitter 인증 오류";

/* Twitter error alert title */
"Twitter Error" = "Twitter 오류";

/* Label for a link to the user's Twitter profile web page */
"Twitter Profile Page" = "Twitter 프로필 페이지";

/* Twitter */
"Twitter" = "Twitter";

/* Quest could not be dismissed from Inbox error alert title */
"Unable to dismiss" = "취소불가";

/* Quest could not be found on server error alert title */
"Unable to Find Quest" = "퀘스트 찾기 불가";

/* Follow error alert title */
"Unable to Follow" = "팔로우 불가";

/* Request for current page failed alert title */
"Unable to load page" = "페이지 로드 불가";

/* Quest gallery load failure alert title */
"Unable to Load Quest" = "퀘스트 로드 불가";

/* Editor template failed to download error body */
"Unable to load the quest background image. You can still post but it will be missing from your drawing. Exit and re-enter the editor to try again." = "퀘스트 배경 이미지를 로드할 수 없습니다. 포스트 할 수는 있지만 그림에서 배경 이미지가 없어집니다. 종료 후 편집기에 다시 들어가서 재시도하세요.";

/* Unable to purchase shop item error alert message prefix */
"Unable to purchase due to error: %@" = "오류로 인해 구입 불가: %@";

/* Unable to purchase shop item error alert title */
"Unable to Purchase" = "구입 불가";

/* Quest gallery refresh failure alert title */
"Unable to Refresh Gallery" = "갤러리 새로고침 불가";

/* Quest refresh error alert message prefix */
"Unable to refresh quests due to error: %@" = "오류로 인해 퀘스트 새로고침 불가: %@";

/* Quest refresh unknown error alert message */
"Unable to refresh quests due to unknown error." = "알 수 없는 오류로 인해 퀘스트 새로고침 불가.";

/* Quest refresh error alert title */
"Unable to Refresh Quests" = "퀘스트 새로고침 불가";

/* Unknown Facebook upload error message */
"Unable to share to Facebook due to an unknown error." = "알 수 없는 오류로 인해 Facebook에 공유할 수 없습니다.";

/* Unknown Twitter upload error message */
"Unable to share to Twitter due to an unknown error." = "알 수 없는 오류로 인해 Twitter 공유 불가.";

/* Unfollow error alert title */
"Unable to Unfollow" = "팔로우 취소 불가";

/* Request to unfollow a user is being completed indicator label */
"Unfollowing" = "팔로우 취소 중";

/* Unknown error alert message */
"Unknown error." = "알 수 없는 오류.";

/* Update app alert title */
"Update DrawQuest" = "DrawQuest 업데이트";

/* Update app alert confirmation button title */
"Update" = "업데이트";

/* Photo was successfully uploaded as user's new avatar indicator label */
"Updated avatar." = "아바타를 업데이트했습니다.";

/* Settings are being updated loading indicator label */
"Updating Settings" = "설정 업데이트 중";

/* App update available alert confirmation button title */
"Upgrade!" = "업그레이드!";

/* Upgrade alert confirmation button title */
"Upgrade" = "업그레이드";

/* Upload failed message */
"Upload Failed. Try Again?" = "업로드 실패. 다시 시도할까요?";

/* The image upload failed, prompt to try the upload again */
"Uploading the image failed. Try again?" = "이미지 업로드 실패. 다시 시도할까요?";

/* Data is uploading to server indicator label */
"Uploading" = "업로드 중";

/* The user's DrawQuest specific username */
"Username" = "아이디";

/* Label for option to view the Quest this drawing was drawn for */
"View this Quest" = "이 퀘스트 보기";

/* Unknown error while loading Quest gallery, retry prompt */
"We couldn't load the gallery. Please try again." = "갤러리를 로드할 수 없습니다. 다시 시도하세요.";

/* Prompt to retry a failed attempt to load the current profile from the server */
"We couldn't load the profile. Please try again." = "프로필을 로드할 수 없습니다. 다시 시도하세요.";

/* Error loading activity from server message */
"We couldn't load your activity. Please try again." = "활동을 로드할 수 없습니다. 다시 시도하세요.";

/* Message encouraging users to keep drawings appropriate for all ages */
"We have Questers of all ages, so please keep your drawings safe-for-work and appropriate for everyone" = "DrawQuest에는 모든 연령층의 퀘스터들이 있습니다. 모두에게 안전하고 적합한 그림을 그려주세요.";

/* Quest could not be dismissed from Inbox error alert message */
"We were unable to remove the quest from your inbox. Please try again later." = "수신함에서 퀘스트를 삭제할 수 없습니다. 나중에 다시 시도하세요.";

/* Label for the user's web profile */
"Web Profile" = "웹 프로필";

/* Greeting for users signing in that have previously registered */
"Welcome Back" = "돌아오신 것을 환영합니다";

/* Activity item welcoming new users */
"Welcome to DrawQuest!" = "DrawQuest에 오신 것을 환영합니다!";

/* Prefix before the DrawQuest logo welcoming the user on the splash screen */
"Welcome to" = "환영합니다";

/* Sign in modal title welcoming the user back */
"Welcome" = "환영합니다";

/* Delete artwork confirmation alert message */
"Would you really like to delete your artwork?" = "정말로 그림을 삭제하시겠습니까?";

/* Post without sharing alert confirmation button title */
"Yes, continue" = "예, 계속합니다";

/* Yesterday */
"Yesterday" = "어제";

/* Label preceeding alernative services that can be used to sign in */
"You Can Also Sign In Using:" = "다음으로도 로그인할 수 있습니다:";

/* Label preceeding alernative services that can be used to sign up */
"You Can Also Sign Up Using:" = "다음으로도 회원가입 할 수 있습니다:";

/* Message for user that do not yet have any activity items */
"You don't have any activity yet." = "아직 활동이 없습니다.";

/* The user doesn't have enough coins to purchase what they tried to purchase, prompt them to purchase some coins first */
"You don't have enough coins, why not buy some first?" = "코인이 부족합니다. 코인을 구입하시겠습니까?";

/* The user's history is empty because they haven't completed any Quests display message */
"You haven't drawn anything yet! Quests you've drawn in will appear here." = "아직 아무 것도 그리시지 않았습니다! 그리신 퀘스트가 여기에 표시됩니다.";

/* Activity item notifying users of an explore feature */
"Your drawing was featured on Explore!" = "그림이 탐색 갤러리에 추천되었습니다!";

/* Coin purchase success alert message */
"Your new coins are ready to use." = "새로운 코인을 사용하실 수 있습니다.";

/* The user's profile has been removed from the server error message */
"Your profile no longer exists." = "프로필이 존재하지 않습니다.";

/* App needs to be updated alert title */
"Your version of DrawQuest is out of date. Please update to see this activity item." = "DrawQuest 버전이 오래되었습니다. 업데이트하세요.";

/* A reminder that a new Quest of the Day is now available */
"Today's Quest is now available. Come draw it!" = "오늘의 퀘스트가 있습니다. 오셔서 그려보세요!";
